# TP1

Théo PERRIER TD 10

## Description
Mon site comporte 3 pages, la première correspond à mon CV.<br>
La deuxième fait état demes différentes passion avec des images défilantes.<br>
Et enfin la dernière page qui vous permez de me contacter (dans la théorie), avec des champs rendus obligatoires et un script js qui affiche des messages d'erreur.